活動-9/3 帶鮮花 最好白花 去太子地鐵站出口 獻花俾死於831恐襲烈士 同唱聖詩

未FC真假有冇死人都好 假如係真 死咗無人記得 會變無主弧魂
假嘅未當哀悼831及所有因流水革命犧牲 自殺鳴志 嘅人

好嗎

9月8！到時見！

今日14:30 3罷集會繼續

添馬公園見

8.31 太子地鐵站懷疑打死至少兩名示威者，警察暴力推示威者埋牆，導致頭部重傷，同時暴力制止示威者，草菅人命，不理死活。懷疑有一名約17歲，陳x然(中間的讀音：卓)，被害，沒有及時受到救治而昏迷。大概凌晨二時半，才被送到醫院。兩名受害示威者的屍體 應該被警察秘密送到旺角廣華醫院及近佐敦/何文田附近的醫院。

懇求廣傳 求fact check 希望醫護人員站出來指證

Sorry for p牌，信不信由你
Please 帶鮮花送俾佢，同睇下見唔見到佢屋企人🙏🏻

今日經一經太子先去中環OK?